美國駐港總領事館收可疑白色粉末 簽證申請人「被困」3小時

中環花園道美國駐港澳總領事館，今早正辦理簽證手續，其間收到可疑白色粉末，於是報警，申請人「被困」館內達3小時，最終都完成到簽證手續獲准離開。

市民冼小姐表示，館方都交代收到可疑白色粉末，當時館內約有40名申請人，需要暫時留在館內，處理完簽證手續，約3小時後方可離開。